各位巴打有無玩交友app

如果有可唔可以幫手做份短問卷
做完小妹會好多謝各位大佬
同埋抽一位靚仔巴打幫我含

利申：黃絲

女人唔做得？

都做得

乜有鳩都可以叫小妹咩

Dun no Chinese

有玩連登膠友app

填咗有無女朋友送？

填嚟做乜又唔講 老撚奉？

Done